如果你仲係個有良心既警察，麻煩你入一入黎

其實絕大多數示威者都唔係想同你地有衝突。講真，你地有一堆裝備有槍有棍，示威者點同你打得過。我相信到仲會有真正愛港的警察係到，我地真係無哂辦法先會選擇去衝擊立法會，口口聲聲話和理非有用的人，一百萬個和理非的香港市民換來的係咩？只係777宣布如期二讀三讀。仲希望自己未來的仔女仲可以安心住係香港，到時就真係讓一讓，一個都好，你地真係甘心幫班共狗推惡法咩？少一個人擋住我地，就大一分機會守住香港，唔該你地真係要三思。

你打咁大段字佢識睇咩？

識諗嘢就唔會做警犬啦

汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪。汪汪，汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪。汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪，汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪，汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪，汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪？汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪。汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪，汪汪汪汪汪汪汪汪，汪汪汪汪，汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪？汪汪汪汪汪汪汪汪，汪汪汪汪汪汪汪汪汪汪，汪汪汪汪汪汪汪汪汪。

翻譯完